{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001096",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000101058",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 2월호텔 이천점(드라이브인 무인텔)"
    },
    "text": "2019年7月に新規オープンしたジサンリゾート(スキー場)は計53室の客室を保有しており、案内支援言語としては韓国語を提供しています。 ところが2020年からはジサンリゾート(スキー場)のシーズン客室の運営が中止になりました。 これにより、顧客は 2 月にドライブインホテルを利用してしばらく宿泊できます。 ドライブイン無人テルの特性上、客室番号は事前に割り当てることができませんので、ご了承ください。 宿泊する場合、人数基準は2人で、追加人数ごとに1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 また、当該宿泊施設は未成年者の男女同室での宿泊を法的に禁止しており、保護者の同伴の場合のみ宿泊と予約が可能です。 施設物を毀損すると、実際の修理費用が請求される可能性があるので注意が必要です。 客室は全部禁煙客室です。 もし客室内で喫煙が摘発された場合、罰金が科せられます。 ホテルでは様々な便益施設を提供しており、オーガニックアメニティや機能性基礎化粧品、ヘアアイロン、ネットプレスサービスなどを客室でご利用いただけます。 また、駐車の心配なく広い駐車場を利用でき、大型車両は別途の駐車場を利用してください。 入室と退室時間を正確に遵守してください。 ペットの同伴入室は禁止されていますし、同伴入室が確認された場合には強制退室となることがありますので、ご注意ください。 これにより、ホテル内でペットによるアレルギーの痛みが発生したり、客室内が汚染される可能性があります。 予約に関する払い戻しや変更要求事項は、該当アプリサイトの規定に従って処理されますので、利用者は該当サイトのカスタマーセンターを通じて相談を受けなければなりません。 直接予約のキャンセルや払い戻し、その他の要請事項はホテルとは直接関係がないため、これらの事項をホテルに要求しないようにしなければなりません。 飲酒に関する公共延長は禁止されており、ホテル内では静かでクオリティのある宿泊のためにマナーを守らなければなりません。 訪問者はジサンリゾート(スキー場)の無人ホテルについて概ね肯定的なレビューを残しています。 部屋の清潔状態や備品の備え、周辺の便宜施設などが良いと評価され、無人システムにもかかわらず親切な案内を受けたということです。 子供と一緒に泊まるのにも適したこの宿は静かな施設と良い品質を持っています。 しかし、掃除の状態や臭い、虫の死体などについて不満を漏らしたユーザーもいました。 また、一部の部屋は写真と違っていたり、外の階段や客室内が散らかっている場合もあるようです。 でもだいたいチェックアウト時間がゆったりしていて高級感のある雰囲気、すっきりとした駐車場、近くのコンビニなどのメリットもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジサンリゾート(スキー場)の案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "ジサンリゾート(スキー場)の案内支援言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "なぜジサンリゾート(スキー場)のシーズン客室の運営が中止になりましたか？",
            "answer": "なぜジサンリゾート(スキー場)のシーズン客室の運営が中止になりましたか？"
        },
        {
            "question": "ジサンリゾート(スキー場)ではドライブインホテルを利用することができますか？",
            "answer": "ジサンリゾート(スキー場)ではドライブインホテルを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ドライブインホテルの特性上、客室番号は事前に割り当てられませんか？",
            "answer": "ドライブインホテルの特性上、客室番号は事前に割り当てることができませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "人数基準は2人で、追加人数ごとに1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、保護者の同伴の場合のみ宿泊と予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室は全部禁煙客室です。もし客室内で喫煙が摘発された場合、罰金が科せられます。"
        },
        {
            "question": "どのような便益施設が提供されていますか？",
            "answer": "オーガニックアメニティや機能性基礎化粧品、ヘアアイロン、ネットプレスサービスなどを客室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車の心配なく広い駐車場を利用でき、大型車両は別途の駐車場を利用してください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は禁止されており、同伴入室が確認された場合には強制退室となります。"
        },
        {
            "question": "予約に関する払い戻しや変更要求事項はどのように処理されますか？",
            "answer": "予約に関する払い戻しや変更要求事項は、該当アプリサイトの規定に従って処理されますので、利用者は該当サイトのカスタマーセンターを通じて相談を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "飲酒はできますか？",
            "answer": "飲酒に関する公共延長は禁止されており、ホテル内では静かでクオリティのある宿泊のためにマナーを守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ジサンリゾート(スキー場)の評価はどうですか？",
            "answer": "ジサンリゾート(スキー場)の無人ホテルについては概ね肯定的なレビューがあります。部屋の清潔状態や備品の備え、周辺の便宜施設などが良いと評価され、無人システムにもかかわらず親切な案内を受けたということです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 843,
        "QA": 689
    }
}